中學拍拖最甜蜜係點

1. 女朋友放舊愛心三文治係我櫃桶
2. 叫佢幫我去locker拎書，其實入面放左份禮物
3. 朝朝早起係佢樓下等佢一齊翻學
4. 織左條好多穿窿既頸巾比佢
5. lunch兩個人撐枱腳 但d fd係隔離枱望實
仲有...好多都唔記得
但d感覺仲係好真實

冇呀冇呀屌你老母

冇得拍

不要再說了

只要見到對方 已經係一件好甜蜜嘅事
可惜一切已成過去

冇

一齊去自修室溫書

對唔住囉

真定假？巨乳喎你

幫我執書包

你講啦

你啱

3

屌你老母

我會畫佢訓着既樣

係樓下等我 同我一齊返學

書放locker啦

等撚到頹

我依家去等你！

屌全部試過

全世界連啲呀sir miss都知

利申ff

分手之後要逐個同學講

放負

男校

點解唔得？

係好真實 實到唔想記番起
對比番依家 我都唔識分咩叫真了

冇呀我屌你老母 條女雞嚟咋

幾撚正 有無其他野挑機

中學都有人拍得好猖狂

佢細妹打電話黎問我係咪鐘意佢家姐

甜蜜啊！！！

記得當時既感覺就夠

未試過同同學拍拖
永遠同自己唔同圈子嘅人拍拖

人如其名

其實好正

ching又係你

幾正

都有野開心架

返去同5p仔傾啦

拖住手一齊温書
男朋友左撇子

仲要一齊坐

利申ff

你真係日日刀吾訓

隔住個電話支吾以對
又想講 又怕佢係隔離聽到

黎黎去去果D
等我練埋波一齊走
幫我做功課

訓唔著牙ching
失眠

條女迫人溫書同做功課 關心個種感覺係完美

男校已經冇咩機會識到女仔 仲要個樣生得咁衰 拍乜撚嘢拖

你就好啦

有女刀失眠
禾diu nei 咩

聽到先好

普普通通都好正

好撚憎 成日溫到燭

燥

大學呢

講緊中學牙
雖然依家都有

怪字

仆野
利申 ff

siu la 媽
你而家出嚟，我要同你隻dup隻

成件事好青春

大個唔會有架啦

最多都係 細妹打留問我正啲定巨乳空姐正啲

屌你呀！我冇拍過拖呀
你都出嚟，我一揪二

日日放學去個學校附近冇乜人既公園傾計
只要同佢係埋一齊 無論做d咩都係最甜蜜
點解我唔好好去珍惜
點解我地會變左
兩年幾甜蜜既經歷 今日睇返都只係淨返苦澀

邊度等

你唔經歷過點知
算啦

坑口a出口

不見不散

ching早d訓發個春夢好過啦
我腹肌好勁
ps 比你打到仆街

係沙灘傾心事然後激吻

係公園買幾罐ice 灌醉女同學 玩咸濕game

咁chur
激吻

屌你咩 不知所謂

然後再去搵女朋友

玩咸濕game個意義係乜

我佩劍亞軍
利申5年前
btw 訓，我矮撚，no打鳩me

係學校自修室一齊拖主溫書,
溫到夜喇就去老麥一個餐兩個人食
曾經好傻咁以為會一直起埋一齊,
可惜都不敵狗公同綠帽

懦夫！！！有種既唔好訓

訓啦，露營咩
上床了

原來女仔底褲係絲質好滑

你中意都可以買黎着

屌你老母就係你呢啲仆街

放心，狗公會有報應

屌你笑到我

屌你啦，落左街先講

不了，要温exam

搞到我呢度烏煙瘴氣

其實唔知 我路過 見個fd 叫我埋去 兩男兩女 包揼分組打車輪 錫女就抽下水 錫仔就一下就算

中學冇啊 從來都冇啊

好彩我冇好似巴打你咁走入邪道

佩劍

no打柒我牙ching

btw 真係訓

暗戀呢 暗戀都爽啊

暗戀從來冇好結果！

啪啪啪all day

明戀仲慘喎

土地問題 冇啪啪啪過

精蟲上腦

你有女點夠你打
你一句：我有女！
我<死

樣貌問題 成日啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪 啊~

你又有女？

失戀嘅時候會有肥婆想乘虛而入

一齊殘廁食煙

明戀受千夫所指

細小小就誘姦 大小小又比高form. 笑

無呀

係門口等埋一齊反學 lunch一齊食 放學又一齊放 做咩都孖公仔

但依家

女校

小息係咁搞佢 又拖下手仔

個陣中學分年級分樓層，低form係低層d，個陣同過低form拍拖，仲記得岩岩又未正式一齊仲曖昧緊嗰陣，嗰陣屋企冇printer，每當要印野嗰陣就會叫佢幫我印，我又冇特登落去搵佢拎，搞到佢要特登走上來我課室搵我 一到門口我d同學即刻話又黎搵佢呀？？之後佢怕怕羞羞個樣話唔係呀

又試過喺圖書館溫緊書，佢經過附近扮搵書定唔知做咩，我走埋去話好肚餓啊買啲嘢食俾我食丫 ，佢話唔呀你自己落去啦
之後見我又溫番書冇落去買嘢食，佢就走左落去買咗盒麥精同三文治俾我

又試過放學落去佢班房搵佢，見到佢溫緊書，就坐係佢前面"卜"低頭望住佢溫書

唔好再講了 可惜既係一切都已成過去 就算之後拍拖都唔會再有呢種好純真既愛情

一齊食大家樂早餐遲到
唔記得帶書攞佢嗰本
小息一齊落小食部食野
一齊食lunch
啱啱一齊嗰期見到扮唔識
放學留係學校溫書
偷偷地錫錫
諗起就好想返返去

係後樓梯俾ex係後面抱我😢
牛仔 希望你仲過得好好

條女朝早煮飯帶飯盒拎黎我班房一齊食
頭幾日都多人望 不過好快慣

好正，尤其係冬天，所有事都變得更warm

一齊打飛機

點解我會入嚟呢個post 㗎

未試過中學同校拍拖

唔同學校都好sweet

上上下堂拖住佢隻手之後佢含情默默咁望過黎 然後問佢望乜撚野

1. 一齊建立健身學會
2. 入更衣室一齊沖涼
3. 用同一個尿兜痾尿
4. 互相幫大家剃鳩毛
5. 交換套汗味校服著

我刀你老母臭閪呀
究竟發生咩事？點解冇人屌

返8點學 朝早6點幾起身去佢屋企樓下接佢一齊返
途中打埋電話叫佢起身 買埋早餐

但手已分

小息食定lunch
Lunch time時間睇下邊個屋企冇人
返屋企扑嘢
著住校服除左條打底褲 底褲即屌
插左入去先除上身

往事只能回味

每個小息、lunch time 、放學行六層樓梯上佢課室搵佢。

然後睇到佢含蓄嘅眼神

全部試過
利申 男校

日日都比ms啊sir同學抽水 雖然好尷尬但會好sweet咁笑

男校撚
著校服去條女屋企訓 之後一齊番學
因為兩間學校差唔多 好近

樓主我屌你老母

考dse嗰時日日一齊去自修室溫書

係班房嗌大交
諗起都正

我覺得追唔到果D仲浪漫

例如每日準時落小食部望住同一個方向等校花出現
我記得果陣同FRD玩大膽, ADD校花ICQ
之後我真係ADD左, 睇完佢XANGA借D咦問佢借食譜
俾班FRD見到我同校花學姐傾計, 我遠遠都FEEL到佢地陣怨氣
之後暑假一齊出過街睇過戲食過飯

最後佢有新仔之後掉撚左我呢個水泡, 一句MSG都冇覆過我
臭西!

分開返學
佢上到5樓時我係4樓
係樓梯嗌落黎

xxx!你尋晚講電話講到訓著左呀！

係水機趁無人蜻蜓點水式錫一啖之後跑走
諗番起都覺青澀

msn 由朝傾到晚，坐喺電腦面前郁都唔郁

都係 你含住我 我亦含住你

block 左睇唔到

刀你老母 吾你老母呀

扑野囉

利申 已18

上堂過電

3月14號我完全冇諗過要有表示
之後俾啲同學屌尻我 我第日買左幾杯朱古力雪糕番學
學生淨係得雪飯既雪櫃 我去R個阿sir幫用教員室個冰櫃雪
之後第一個小息衝落去拎上黎俾女朋友食
佢果個又唔知點但又想笑既樣
果陣未公開 我同佢講話聽日場班際贏左就公開 因為我覺得贏硬
一路打佢一路好緊張 係咁叫我加油 點知輸尻左
好彩最後都公開左
我都想同你講句對唔住 你既初戀遇到我呢個毒撚

當年我中四，女朋友係中三既師妹，我中學又只限中四或以上先可以出街食，我成日買兩份lunch返學校，同佢係小食部出面啲枱兩個撐枱腳，俾好多師弟師妹投視羨慕既目光

仲有佢成日寫情信俾我，每次收到都珍而重之咁收起，以前得閒拎出黎睇好窩心

過左咁多年要放低既都已經放低左

那有女

陸運會一齊坐看台最後 兩個隻手係背後拖實

夜晚著住校服一齊拖住行海旁傾計 簡簡單單已經覺得好sweet 呢種感覺好似大左同現家既伴侶都搵唔番

另外有一個唔係女朋友 但係都好
有次我唔小心抆爛左個有fd既女仔書包吊住既熊仔公仔
佢又唔知做乜尻係到喊
之後差唔多氹番佢 佢將果隻公仔擺左係我恤衫個袋到
隻公仔兩隻手擒住個衫袋，然後扮晒嬲咁講：番到去先準拎番出黎
仲要我番去聯番隻公仔
之後番左自己班房準備執野走 佢見到隻公仔仲係到
就笑笑口咁話：哈 你咁聽話既

真係唔記得有咩特別sweet
最多係打完波有人買定野俾你飲

我係你ge人，你死左我都唔想做人

而家做左人老婆啦